有冇兄弟睇過《分域大道》呢套紀錄片？

有冇兄弟睇過？好唔好睇？

有冇試當真咁好睇

睇過 我好欣賞入面一条能樣

我有睇過喎

分域大道唔錯喎

樂都有睇？

有呀 你坐邊？

握手位用左成個月糧買

你就好我坐得山頂位

唔緊要啦山頂睇都一樣好睇

係

你條撚樣喺圖中？

屌 你條撚樣stoned？

我致敬哥吉拉條肥仔姐。

屌 睇左你條撚樣咁都聯想到

屌

拉

OK, 講黃之鋒, 林朗彥, 何CC同伍XX(唔記得咗個名)係2019年去天邊外劇場睇

黃洋達呢 好唔好睇

話原本有個拳賽同石房有打, 最後石甩底